［Gay Test] 假如聽日就要死，世界得返兩個人

假如聽日就要死
身邊只得你的同性好朋友
你會唔會想屌佢屎忽破處？

我答先
我會
因為我覺得未試過性交就死有如食早餐冇沙嗲嘔麵咁唔圓滿

我會俾我個好朋友破處。。。最多我辛苦少少俾佢屌等佢試下屌人嘅滋味

你收皮啦好冇呀

你過黎逼我含你我咪出唔到聲囉